時事台chings聯署請求五毛狙擊手(戰神渣古)同關愛座停戰修好

兩個都係學識、膽識、智慧(尤其渣古囝)兼備嘅政治巨人
香港民主運動無左任何一個都唔得
而家為左少少分歧搞成咁, 習近平喺中南海見到一定笑出來
兩位大哥為左我地同埋我地子孫嘅未來, 可唔可以暫時放低矛盾, 有啲咩唔啱嘅等香港建左國之後再傾

聯署人
1. 社會主義者佛利民 (777打手)

關蛇會係張和約寫個好大嘅屌字

呢鋪我撐柒渣

關愛坐呢個用內地ip上連登既人都有人捧

又拎返咸豐年既野出黎

請停止civil war內耗建國力量

咩咸豐年
一起你隻五毛健筆個底
個post都仲喺頭半版

目前本港建國之路大受阻礙！
時事台精英內鬥，隱退，流亡

臨近補選 關ching開盡turbo

柒渣快啲投降喇

有冇source

內鬥(關Ching、柒渣)
隱退(人瑞Ching)
流亡(濕鳩Ching)

懷念當日CC台游擊隊團結一致對付波動狗入侵既日子

柒渣太廢
人地關sir推15個post都快過柒渣推1個

五毛/泛民打手又屈捉五毛嘅義士係五毛狗

comdom.gif

關sir炒股度日
柒渣喺庇護工場有正職返

連登呢個小學雞壇 成班00後支那人

正，又多一張圖記述人瑞嘅英勇事蹟

連登最少20000個反肥絲